人仔細細估唔到對波咁能大 廟細燈籠大

想揸

就跌出黎

乜水

我都唔知...

戴口罩點都得啦

扮自殺可憐引毒撚課金

真人好撚樣衰